總有一群人，不停向你叫嗌「中計！中計！」

[size=4]【大破「中計黨」】
現在不管做什麼行動，總有一群人，不停向你叫嗌「中計！中計！」、「別中計，快撤！」、「小心陷阱，別中計」。
一時間，遍地計策，漫山陷阱。

你回想一下：
1,一個政府，連行會成員都管唔住。
2,一個特首，會畀建制議員用粗口問候。
3,一個警務署署長，講句英文都Can't find the right word。
4,安排做公關SHOW，不斷道歉，但每次結果都係得罪更多人。
5,721本來安排好曬，準備好譴責抗爭者毁國徽、掟磚、放火。結果警黑自己友同晚元朗搞恐襲，搞到唔知譴責邊個好。
6,出人出錢搞撐警集會，建制人士貪口爽叫人用籐條打仔，結果搞到要自己辭職走人。
7,好威咁吹雞打人，然後影大合照方便大家起底。

你面對呢班「冇撚曬計」嘅人，你驚「中計」？

或者唔講咁長篇，下次再有人話你中計，你貼返呢個「噴胡椒噴到自己集體跣底」嘅GIF畀佢睇，難道這也是苦肉計？城府真係咁深？

7.27去元朗，唔使驚！黑警已證明，誰大誰惡誰正確呢個道理

push

邊有咁多計？
智障就好多

原來鳩達寫

pish

此篇作者為黃洋達
因人廢言test 測試完畢

推